要變強, 首先要面對痛苦

要變強, 首先要面對痛苦
無論係身理, 心理都要咁做
只有將面對痛苦變成一種習慣
先有變強既可能

要離開comfort zone

欲戴其冠 必承其重

不能同意更多

哲學家笛卡兒講過＂Cold is the absence of heat＂
冷熱既關係，
唔同上下左右呢種客觀性既2極對立，
關鍵係「缺乏」，
弱者同強者有咩差別呢？
我認為差別就在於弱者缺乏承受痛苦既能力，
遇到各種傷感、棘手同煩複既問題，弱者就只會逃避或停濟不前。

強弱有程度之分。
我過去到現階段都算係非常之軟弱,但我想改變了。
呢個post當係一個札記幫自己記錄同疏理諗法,
同時希望大家一齊審視下自己。
如果對某部分人有所幫助既話,就最後不過。